TWICE 已經登陸759，娜璉特別版經已斷貨

雖然娜璉特別版已經斷貨，好彩俾我搵到最後兩支，大家快啲去尋找娜璉特別版喔！！

吊你唔早講!!!!!!!!!!!!!!!

蘋果味好鬼酸

但定延好甜

收到風娛樂台黑警掃晒娜璉版

子瑜唔是雞！

完全唔捨得開封，過幾年放上蘇富比應該可以賣到千零萬一支

不過，多多錢我都唔會賣

倒貼都唔要

咪侮辱璉璉

唔係已經入咗759兩個月咩？

亮點係食品標籤都要遮住最樣衰嗰個

好想環保將有娜璉果個改造成男士專用杯!

香港有DADA西汁
日本都有娜璉西女人汁

Qoo

出左幾個月依加先講...

橫掂打風冇乜嘢做，放條無碼片俾大家J一J

之前去日本都搵唔到，收工係759買完嘢返嚟都唔覺有

麻煩留言前請先正評，謝謝！

咪係 成班old news is so exciting

如果大家想的話，我可以直接聯絡廠家團購，只製造娜璉特別版

但我想要齊9個

TWICE已經死剩7個

娜璉

我有份 但我跟係黑警